[留意] 請大埔人關注以下人士

我朋友兩三點嗰陣，喺太和廣場對出馬路前發現一名手持對講機人士，形跡可疑，就影左佢相，後被佢跟蹤。請小心

推

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推到發夢嘅都見到

唔好沉

push

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）